邊隻貓頭罩好啲？

用緊索帶款， 索完好似好穩陣咁，但係今朝起身已經見佢整甩一次